去機場接機唔會告暴動罪

一來冇衝擊
二來如果定性為暴動
全部 cancel / delay 航班冇得 claim 保險
全球來往香港嘅航班旅客都冇得 claim

接機睇 IMAX有用過勇武衝擊同堵路，
又唔會俾人話擾民，
記得唔好帶 gear 唔好著黑衫
著到色彩繽紛
就冇人知邊啲係旅客，邊啲係示威者,
見到有人想衝擊，即刻㩒低佢，
取消哂航班之後散水
復航之後再去接機睇 IMAX

清場之前要走,
停飛，佢會疏散旅客，
嗰陣扮旅客一齊走
所以唔好著黑衫
除非佢癲到拘捕旅客
或者旅客未走哂之前放催淚彈

用左 過千人受傷
幾百人被捕
六十幾日
七條人命
一隻眼
換返嚟嘅皇牌
最終摸索得出嘅方法
一定要珍惜

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

到底著唔著黑衫

推

都話blackbloc係保護手足
有無睇到琴晚扮律師條友點樣fake 9人

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

復航之後即走好過去睇IMAX
不宜久留
行去東涌又好, 咩方法都好

hi P 仔
依家啲狗已經識著黑衫扮同路人
搵到你有 gear 就當你係示威者
著黑衫就查你
所以去機場著黑衫會大大增加自己風險

加上去機場目的係要夠多人塞滿接機睇戲
唔係去勇武
三四萬人著得色彩繽紛
啲狗就分唔到邊啲係旅客
所以著色彩繽紛衫
塞到

而家有法例話著黑衫犯法咩? 如果同人撞衫就被告非集結,中環返工D西裝件件都一樣咪要拉晒佢地?

hi P 牌

出

>一來冇衝擊
特區臨立會復活嘅公安條例係用破壞社會安寧

仲black乜bloc
依家仲要唔會沖唔會有咩行為
而平時上街要秋後既 黑衫都一樣可以抽後

記得唔好帶 gear 唔好著黑衫
著到色彩繽紛
就冇人知邊啲係旅客，邊啲係示威者

機場接機目的係用人數去癱瘓機場
黑衫 gear 口罩 對呢件事冇用
甚至會俾狗圍
你著彩衫扮旅客
一來可以癱瘓機場
二來唔怕俾狗捉